[集思廣益]同女神食西餐撈亂左啲叉黎用，可以點樣不失霸氣？

是咁的，琴日約左女神食西餐
見到張枱有三隻叉
咁我以為最細果隻係甜品用
中SIZE果隻係食前菜沙律
最大果隻係食肉

就拎左中SIZE果隻黎食沙律
點知女神同我講：咦，乜呢支叉唔係用黎食魚架咩
我吓左一聲唔識答，即刻柒撚哂
之前扮出黎果啲紳士氣息蕩然無存

返到屋企我諗左一日都諗唔到應該點樣優雅又不失霸氣地打圓場
特此上黎求教

示意圖：

你話：我知呀 不過依隻感覺食肉方便好多。你都試下

記住！由外食到內呀！

之前一直注意住各種細節
又幫佢拉椅入座
又飲湯冇聲
又唔Dup低頭食野

點知衰左喺呢度

算數啦，三萬蚊！

已經完左
事後檢討中

你𢳂湯係向外𢳂定向內𢳂呀

外

用手拿d霸氣就返晒黎啦

係褲袋拎對筷子出黎食

但唔夠優雅 高級餐廳

同上
有冇得得體啲

關你撚事

中學家政無教咩 定係而家唔駛上

good job

即場屌隻叉老母

小弟中學冇家政堂